葵廣有強國人懷疑因合約問題而即場單拖裝修中移動間舖

我地要學下人

不割

叫中移動高層Collin Wang 出嚟講2句

因政見不合而發生物件移位事件

5分鐘條片已經無咗

屌...嬲

睇吾到

Click入去睇啦

人地幾撚勁

中囯人做？ＯＫ。

一樣要 ！

勇到

支那人不嬲勇武
佢地私了城管係用刀劈

支那大戰支那

支那人 vs 支那國企
點揀好

佢好似有少少精神病 我fd喺葵廣見到佢

咁如果去cut 有線會癲成點

哦～因合約問題咩？
以為係因為政見問題
差d放埋上weibo

唔好唔放呀

幾年前已經有人因為cut唔到有線而直接拎刀踩上有線總部斬傷個保安

Cut唔到有線？

我地千祈唔好學人地裝修紅企

【內含文宣圖】裝修中資終極攻略！衝擊四大中資企業業務！

原來睇住對家人民鬥人民係咁爽，不戰而屈人之兵

輸出革命

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

人地大陸人示威勇武過我地

有線睇路呀

做得好

真係唔好學

勇武

好似鬼佬樣喎

勇武過連登仔

cut唔到有線師兄重出江湖

連登仔：唔好打爛支移動啲舖 啲人會偷走入面啲手機

被自動續約?

一條友、冇black bloc、冇口罩

到底我淆啲咩

支持

其實好易CUT,但大前提係完約前一個月記得打電話CUT

佢係強國人呀 你係咩
強國人有特權架麻

D冷氣軍師仲係度講乜野黑紅藍黃
屌
人地一起手就扑啦

諗起呢條片
屌你個閪屌你個閪

最強裝修師傅

所以甴近平咁急清連儂牆

又唔比大陸人黎香港

驚佢地有樣學樣

到時其中1億人暴動都幾難搞

d粗口好本地feel

結界師要升級！

係時候推翻出嚟啦！
有冇手足諗過用鐵線代替索帶？

又實又難剪
當一個路障全部都係扎鐵

或者扎❗️黨鐵出口❗️一流😘
扎20次，30次...再加把鎖

會唔會剪到班狗手軟？

唔洗帶勾仔
用鎖匙，筆，棍狀物......都得
唔洗靚，扎得實就可以

材料五金鋪就有得賣

冇記錯係江門

十年前高登有人出教學教cut 有線

電影FEEL

屌你個閪

條友最好係前線，佢一定唔怕畜牲枝實彈槍

著晒黑衫知咩事啦

Taylor Swift聽日去支那表演 溫提佢唔好提8964/新疆/西藏/香港 唔是會被人bam

有冇backup?

支那VS支那

勇武蝗

班友洗哂腦 鬼會咩
如果真係醒覺 好似蘇聯咁解體不是會

*夢

好撚堅

fax大法

教大家五金鋪安全買料！！
同大家講，呢排做緊會展起場、聖誕商場展覽..
大家去五金鋪買白電油同埋祝君好牌毛巾個陣，
如果老細問你要黎做咩，同佢講你搞緊展覽野老細要你幫手買白電油省靚啲展品就得。
記得買完要拎返張單，唔係老細唔claim錢。

驚有人唔知咩係祝君好牌毛巾，講一講，簡單黎講就係最平嘅毛巾。50$一打。
一加侖白電油都係50$左右。

留名等睇屈手足做

人地：刀Vs棍
我地：棍/遮 Vs 槍、催淚彈、橡膠子彈

真勇武

cls 係車睇到大笑出來

粉紅呀叔呢埋 衝出來用刀捅

支那人唔一定係仆街
但支那國企就一定係共狗控制既垃圾公司

推

尖沙咀已經再淪陷

又冇蒙面又冇手套

好難相信佢係抗爭者做

諗起n年前cut唔到有線

連登仔：

1）唔好去集會，伏來
2）打乜鳩，失民意
3）前線快啲走，有狗
4）手足被姦、被殺，好撚嬲
5）識唔識打？打手腳關節阿

此時既連登仔

其實唔可以怪中共點解封鎖晒信息，瘋狂愛國洗腦教育因為支那人只要100萬人反抗起黎，真正支爆全國城市開花

潮文作者

證明我哋成功左㗎啦，全世界忙緊我地㗎，我哋極有可能係令大陸成功打贏仗嘅關鍵嚟㗎

單拖真是🐮B死了

一個人太勇

我都諗起呢單
當年笑到仆街

fb private/personal page video都得 ?

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

支那人可以好黃
但國企就一定係紅

Command line版好用啲

public先得
姐係唔login都入到嗰種

好撚刺激，好似拍戲咁。

cmhk都唔平 唔鳩用

好勇

有用pushhhhhhh

大陸人真勇武

殺得好

笑撚死，匿埋仲諗住呀伯偷襲

點知無喇喇係佢面前爬出黎正面明襲

根本就係前線自己發揮
文宣自己解畫

唔明分乜鳩

義士出左樣

勇士

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

中華民國淪陷地區革命黨駐港手足

我係現場喎

bb有無dmg

葵廣不愧為我最鐘意既商場

我要cut 台呀

希特拉都cut唔到

警甴：睇唔到，中國人愛國愛警唔會做壞事

同路人 唔割